Join左「德善健髮」一個月，你問我答

如題～

甩哂頭髮未

利申：實際用家，唔係打手

🤪🤪🤪
見頂

明白

收左幾錢?
今次邊間公司幫手出招呀?

我都想收錢啊～想分享下姐

食保啦 健髮

一個月會有料到? 生毛毛未

未啊～初頭係幫我去死皮同護髮
之後就用針刺激頭皮，都好痛下

而家做多幾次就再做分析

唔係呀嘛 成個月仲未生毛毛
我用左YXXX RXXXXX 盒育髮精華差唔多一個月
M字部位都生晒毛毛了

我唔係第一個星期就做育髮，係近呢兩個星期先開始

巴打用緊邊個package?

有做埋BTI離子導入生髮？

一個月package係包咩同幾錢

$？

我都join左，so far你覺得點

我整左3個月
都見到係有啲短毛出左黎
但頭頂仲係脫得多

我做左2次peel，個顧問講到好西利，話一定幫到我，不過諗返配俾我既中成藥好on9，又通便又安眠都唔知係咪真係對生髮有效

垃圾 hard sell